警犬亂砌人生豬肉可以點搞

搵律師

如果咩律師都唔識
可以搵邊個

點砌你法？
你著黑衫係中環被人捉？

咩都唔講，點幫法。

1. 唔可以落單
2. 任何問題都要有律師在場先回答
3. 你有權力打電話，叫朋友處理左你部電腦
4. 電話一定要set pw，比人收電話時一定要要求sim卡電話分開